的士狗喺今個颱風根本就唔抵幫 (2)

喂你地未嘈完喎係到繼續啦

正方理據:
1. 的士狗加價係趁火打劫、發災難財、心態唔好、無良、不道德、搵水魚、低賤

2. 的士狗加價係犯法

3. 驚有風險就唔應該開工應該係屋企訓覺，冇人會怪你

-3.1. 打風都要番工係公司問題，應該係公司搵車車員工，但因為有加價的士狗係到令公司將運輸責任推左俾的士狗
-3.2.

4. 乘客自願俾就應該係搭完俾tips offer唔係的士自己加價

5. 死的士狗收皮啦

反方理據

1. d/s，uber同酒店等都一樣加價，因為係風暴下營業有額外風險、搵命搏，所以要加價

2. 呢個black market係必然而且有必要存在、風暴下冇人care犯唔犯法，亦冇人會執法

3. 唔加價冇師傅會開工，社會就會冇任何交通運輸，社會(幾乎)停止運作

-3.1. 連醫院既員工運輸車司機都驚到唔開工，一般運輸司機根本唔會做
-3.2.

4. 乘客根本就自願俾多d錢搵人車佢

5. child登仔出黎做野未

歡迎各位無限loop番上面d point

推